法媒:厲害了, 我的國

[quote]

欲知內文, 請自行GOOGLE TRANSLATE:

Centre du continent ╱ tour d'horizon [23] nuit après l'emboutir ferroviaire à grande vitesse de Wenzhou (Chine a appelé l'UEM) accident, le gouvernement chinois était occupé pas pressé de sauver « assassiner mystérieux »! Hong Kong "Apple Daily" pour attaquer les autorités la nuit dernière tard pour envoyer un grand nombre d'équipements lourds pour entraîner l'épave sur le sol aplati, pas écrasé l'épave par un gros camion loin, les médias chinois décrits comme "nettoyer le champ de bataille en général. a été sauvé les filles « Yiyi » entrée Wei Yi, les parents ont été tués dans un accident, elle se réveillait devant les infirmières appelées « hold Mama », et les gens se sentent tristes.

La façon dont les autorités chinoises pour faire face à cet accident si universellement « abasourdi » recherche et de sauvetage est non seulement bâclée, occupé « Huishimieji » cacher la vérité de l'accident, mais prenez un et demi après la hâte d'accident pour ouvrir à la circulation, ce sont des actes d'indignation. Hier matin, le défunt tableau Su Xiao, familles comptant un couple de cheveux Fifi est apparu sur la scène, en criant pour trouver la tête de sa sœur, arrêtant émotionnellement gros camions emportaient les débris de la voiture, au-dessus du menton cheveux Fifi tête avait disparu, elle chérissait enceinte de deux mois.

Don de condoléances
Survivre filles « Yiyi » entrée Wei Yi Zhi Zeng a reçu un cadeau de tous les horizons de la vie.
Enfant reconnu méchant grand nez
Un autre nom dans l'accident a perdu cinq membres de la famille, y compris la femme enceinte enceinte de sept mois Yang Feng a souligné qu'il a traversé le blocus crawl dans l'épave de la voiture, voir les mains et les pieds, personne n'est prêt à sauver. Il Dayi Zi tête a été coupé la moitié de son visage de femme a été creusé au-delà de la reconnaissance, les autorités cherchent uniquement à nettoyer le site, n'a pas tenu compte du compartiment il peut y avoir des survivants.
Xinhua Nouvelles Agence a rapporté que 20 ans, Xiang Weiyi sauvé 20 ans, parce que le détachement de la police spéciale à Wenzhou Shao Rong Rong défiant les ordres supérieurs, insister sur la poursuite des recherches et le sauvetage, pour créer le soi-disant «miracle». Je ne sais pas les parents ont été tués Irakiens se sont réveillés, à tort penser que l'infirmière est la mère, face à l'infirmière a dit, "mère tenir", "Je pensais que vous ne voulez pas de moi", il est aigre.

法國佬繼續串過馬撚

強國「復興號」，贏盡法國 TGV（現稱「inOui」）

毫無ps痕跡

不是吧, 我用小畫家改的...

仲未撚完？

法國佬：原本冇諗住撚化蝗，點知班友咁撚柒，唔玩都對唔住自己

有排玩

我為連登仔嘅智商感到擔憂

呢度啲人同支那人有乜分別

其實你up乜7

擺上微博等啲支那人high下

wa咁你都知

好期望下次會寫咩

好撚正

Center of the continent ╱ round-up [23] night after the high-speed rail stamping of Wenzhou (China called EMU) accident, the Chinese government was busy in no hurry to save "mysterious murder"! Hong Kong "Apple Daily" to attack the authorities late last night to send a large number of heavy equipment to train the wreck on the flat ground, not crushed the wreck by a large truck away, Chinese media described as " "Yiyi" entrance Wei Yi, parents were killed in an accident, she woke up in front of the nurses called "hold mama", and people feel sad.

The way the Chinese authorities to deal with this accident so universally "stunned" search and rescue is not only sloppy, busy "Huishimieji" hide the truth of the accident, but take one and a half after the hurry of accident to open to circulation, these are acts of indignation. Yesterday morning, the late Su Xiao table, families with a couple of hair Fifi appeared on the scene, shouting to find his sister's head, stopping emotionally big trucks carried away the debris of the car, over the chin hair Fifi her head was gone, she cherished two months pregnant.

Gift of condolence
Survive girls "Yiyi" entrance Wei Yi Zhi Zeng received a gift from all walks of life.
Child recognized naughty big nose
Another name in the accident lost five family members, including pregnant pregnant woman seven months Yang Feng pointed out that he crossed the blockade crawl in the wreck of the car, see the hands and feet , nobody is ready to save. He Dayi Zi head has been cut half his wife's face has been dug beyond recognition, authorities only seek to clean the site, did not consider the compartment there may be survivors.
Xinhua News Agency reported that 20-year-old Xiang Weiyi rescued 20 years, because the special police detachment in Wenzhou Shao Rong Rong defying senior orders, insist on continuing researches and rescue, to create the so-called " miracle". I do not know the parents were killed Iraqis woke up, wrongly think that the nurse is the mother, face the nurse said, "mother hold," "I thought you do not want me, it is sour.